大家每日返工遲幾多

我先
每日返工都遲到半個鐘，已經俾老世話過都改唔到，點算好

最遲試半個鐘
依家遲5-10分鐘 目標係準時

屌我都係

早半個鐘

遲一個鍾，淮時走

遲到半個鐘

其實我準時返到,不過好多時食埋早餐先返

10-15mins 慣左起唔到身

成班港奴 遲半個鐘叫準時啦
9點番工
10點幾先到office

合約寫九點，多數十點半先番到。番到去斯斯然食埋個早餐先做野。

過份
我試過返9 11點3返到

平均15分鐘到啦
最耐試過遲3粒鐘

不過依家改左都好少遲囉

遲40分鐘 再準時走人

合約十點，公司十一點先開始有人，我翻一點掉低個袋就去食晏

早到起碼10分鐘是常識吧
要換制服嘅就會預早20-30分鐘到
比自己凖備好少少 巴打

你地番咩工
我番840都俾人屌遲
合約寫850

食完飯咪開始做

銀行工?

早過自己阿姐返到就唔算遲

每日準時遲半個鐘

同事 1個半-2個鐘 btw 冇人理佢

遲15-30分鐘 日日如是
再加早走

9點半番
利申:每日都12點起身

1個鐘

琴日遲左個幾鐘
最離譜上個月遲左三個幾鐘 仲要補鐘早走

第一日返工地鐵跪低遲咗兩個字，比老細閪咗面成個星期
你估我想㗎咩

每日起碼九個字至一個鐘 然後有時仲要早收

咩工

冇人理？

一個鐘

15-20分鐘

上面啲巴絲打全部翻工都唔洗拍卡？

同問
點解可以遲咁多

一間間
就算要打卡都照遲

好多都唔使打

工程

點先搵到啲咁正嘅工

試過一次食埋lunch,比人屌到飛起

日日遲半個鐘
最後發現份工唔啱我做
走左

係咪細公司先可以遲咁多

以前做細公司5分鐘都屌

細嗰d濕鳩公司先至捉得緊

要打卡既工唔會返囉

通常咩公司可以咁正
依家做緊大公司 無打卡制度 個個有早無遲

除咗返過頭幾份工要打卡之外
之後都無試過返要打卡嘅工
本身諗住依家做緊呢份返工要打卡
入咗職後先知唔洗

番三份都唔洗
兩份銀行

我唔使打卡啲人都好準時
係得我一個遲咁多

唔係
係濕尻銀行

10-15分鐘

點先可以逼自己早啲

冇打卡都準時 仲要早到乜料

其實真係好睇大圍
如果大家齊齊遲慣左
做落左規舉就ok

之前份工份約寫9點
我返9點半 啲同事返10點11點

遲成個鐘嗰d究竟係咩公司
又可以冇人出聲咁正

日日準時 遲硬到既話直接射波

正苦tcon
time sheet 照mark9點

我做過兩份工個撚個都好準時, 搞到我都日日有早冇遲

番九點 十點先番到
老闆成日話做到野唔理幾點番工

係 老細一樣concept

成班講就兇狠，做就碌撚

要打卡，未遲過

又遲到了

遲咪遲

我公司係捉人遲到嗰個都遲，
平時準時見完客返去反而會俾人屌

遲緊到咁覆你

十五至二十

6個鐘番去唔打卡 月底話唔記得打

為左個 Extra Bonus 無遲過到，只要成年無遲到早退同請 No pay 就有，大約一個月糧 。
再加埋本身既 B 仔大約有三四個月糧

上份工每朝訓到自然醒先返
今份工例遲半個鐘
極度懷疑自己有工返九點的話，返唔返到

巴打返親戚工?

你意思係同事屌你太快返去?

九個字係基本

返intern一星期有兩三日遲三個字會唔會離譜
頭果個月就有早無遲
但我住得遠，出門口又成日走黎急屎

返九點半
頭兩個星期 準時
半年內 遲半個鐘
之後 遲一個鐘
兩年 遲兩個鐘

老細唔喺到 四點幾五點走
食lunch食兩個鐘

又黎吹水大會

返9點 點都會遲20分鐘
準時放工 真心爽

要打卡，最多遲過兩分鐘

合約八點半， 但返十一

利申： 等緊車

第一份工遲45分至一個鐘->第二份遲10-15分鐘->而家份工早5-15分鐘到

每日遲一個鐘，一個月就多左兩日假

半個鐘到九個字
平均坐office d 同事 遲五到十分鐘左右
同部門果d 遲成粒鐘
未過試用唔敢錦誇張

一遲就唔返啦 仲遲到

準時/早返
但食早餐/打機
到11點先做野

利申：今日電腦都未開

要打卡，全部人準時8點到地盤
[size=2]工程大判/size=2]

唔使打卡，但上司好撚準時，日日都9點前返到

通常遲5-10分鐘 要打卡 不過冇人理
唔好遲到9點都唔出現加埋通知老闆遲返就得

日日遲15-20分鐘
未比老世鬧過

15-30分鐘

15分鐘

合約寫9半 最遲試過返三點

ps. 啱啱出門口

咁撚正想知你平時收幾點

食完晏，而家搭緊巴士返工

冇遲，但每日都早走

遲半個鐘當準時

開頭返工果陣有張點名紙簽到寫時間
之後連張紙都冇埋

返8點但8半-9點先返到

每日平均15分鐘
除左第一日去interview果日準時之外

暫時番左9個幾月工未準時過番
收工59分已經行定出去
今日個officer 52分已經閃左

利申銀行，唔洗打卡

除咗親戚工有咩工可以好似你哋咁放肆

利申遲咗10分鐘俾人屌到上天

慣性 5-15分鐘
因為30分先開始扣錢

半個鐘內
其他人遲一個鐘 個半鐘都有